陳百祥：支持成立獨立調查委員會

支持成立獨立調查委員會

@視點31

正宗condom
但唔收貨啊屌你

陳百祥：
香港係我屋企
但係唔關我事

民調我唔睇既, 都唔關我事
但係香港係我屋企, 就算有一個年青人聽完認同我都好
不過都係唔關我事, 我本身就唔洗上黎講

大推spin 呢個做今日重點

佢仲話「要搵個德高望重既」

陳百祥譴責雙方（警方 示威者）暴力

割啦啦

我咩都睇唔到，我只係睇到阿叻支持成立獨立調查會

但佢呢個委員會唔止查警察，仲查埋示威者

咪查囉 睇下有冇收外國錢丫嘛

Condom 狗

拉
唔想知

叻哥好野！！！叻哥好波！！！！
請廣傳

呢d先係文宣

煲大佢呢句

但荷蘭叻又話查到美國佬頭上又會無資源查

「我睇唔到」

我身無屎，唔怕比人查